### Локальная установка ###

Для того чтобы локально запустить данное приложение, нужно установить следующие компоненты.

- Node.js >= v5.0
- npm >= 3.14
- nodemon

Для запуска проекта нужно перейти в корень данного проекта (где лежит package.json) и выполнить
следующие комманды.

```bash
npm install
npm start
```

Backend запуститься и можно перейти на http://localhost:3000/api/v1

### Запуск с помощью docker ###

Для того чтобы запустить приложение с помощью докера, нужно чтобы был установлен сам
докер и docker-compose. Если вы установили данные программы, то можно перейти к запуску.
Для этого перейдите в папку с docker.

``` bash
cd docker
```

После этого нужно поднять все сервисы данного приложения, для этого выполните следующую
команду.

``` bash
docker-compose up -d
```

Дождитесь выполнения всех операций. Теперь осталось только установить все зависимости
npm. Для этого выполните следующие операции.

``` bash
docker exec -it bakpack_nodejs_backend bash
npm install
```

После того как все модули установятся вы можете начать использование приложения. Для
этого в вашем браузере перейдите на http://localhost:3000/api/v1

#### Доступные ссылки ####

- http://localhost:3000/api/v1 - api
- http://localhost:3001/ - документация к api